［即時］日本NHK而家喺銅鑼灣做緊反國安法直播

日本做緊節目
講反送中抗爭
同國安法來龍去脈

好正d 漫畫風格

係動畫嚟
條龍識噴火

好有心機
香港電視台都無佢地咁仔細

琴日大阪有個論政節目
有個主持講左句
「今日香港 明日台灣 後日沖繩」
比班日本5毛左膠屌到仆街

沖繩有班人呢幾日出聲話唔想再聽人地講咁多政治
話武肺已經好辛苦

建議佢哋可以做鴕鳥 咁咪乜都唔使理囉

本身一個政制發展得好嘅國家
理應人民係唔需要點理政治

香港人好耐好耐之前都係一樣